收息計劃-足彩賭欖大法Excel版

本金：$2550 （10+20+40+80+160+320+640+1280）

連輸八場就爆

唔落注 純綷記錄一下

買單雙？

單雙嘅話 兩倍咁買欖賺唔到錢

100蚊一場都要25000本，好難堅持咁玩

第一炮
鳩買勿跟

好少啫

要逐場賭，仲有時輸幾口，係輸時間

鳩買 唔洗晒時間度

抽中第八場
第二口

屌你老母支那賤種
係到扮香港人

你唔係中國人？香港人唔係中國人？
你鳩叫兩個獨立就真係獨立左？
發少陣夢啦 廢柴
除左識喺網上鳩up兩句重識乜撚野呀你

原來香港人就係中國人？
高尼路，佐迪，列斯奧及丹尼都一定係香港人喇！
長知識了！

收檔啦

你咪唔好認囉
對於傻仔黎講 活喺自己個世界有乜所謂
香港靠你依班紙上談兵嘅連登仔
就真係玩撚完

對於賤種黎講 活喺自己個世界
屈人地係同種有乜所謂

咪撚用身份證呀 上面印住中國全寫

詹培忠必勝法

on9仔